請Report香港黑警Facebook Page

起碼要推到摺page

推

鍵盤戰士應該去reddit 推po
或者宣傳白宮聯署
而唔係搞呢啲無關痛癢嘅嘢呀

推到Facebook創辦人親手delete個page

已report

做一樣就唔可以做第二樣
logic

你啱
已report

比埋link黎好無

推比人report

係到呢個先，p兩粒lin頭去性騒擾後生女，仲有班含家產支持，屌爆佢地老母

一齊做

琴日先port撚完，有份支持個性騒擾post既人一早比我地屌到上天花板

push

摙人賓周 都要班毅進仔道歉兼解釋

Go